黑警行兇片庫

手動轉！
=========================

［手動backup] 黑警行兇片庫

單計 11 月 2 日就有 40 條片， 唔敢講最多果日，但應該都係 top 3 ，係 video 入面總共有 57 個folder ， 保守計超過 800 條片，全部都係警暴，黑警濫權既證據，當中有好多暴行係無片得相，我無 save 低。

睇到香港警察要求 facebook 刪相，唔知佢地會唔會又叫 google delete 左個 google drive ，拎埋我個人資料封我艇，但我真係驚你老母呀，落地獄啦，陷家果隻。

希望有心既打幾隻字自行廣傳以下連結：

香港人好慘

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲